啲tg搞手以為自己係再世諸葛亮

唔會屈你係鬼 知你哋有心
但最大問題係能力欠奉

建議大家少啲中伏，懷疑佢哋連自己做緊啲咩都唔知

港島嘅話，啲人都係自發去，根本冇搞手，其餘嘅活動，可能忽略咗一點，就係「一定會有比較多嘅人去港島」，所以會冇乜人

香城online大概三點幾四點已經話參與者嚴重不足取消（咁多個地點好似得moko有少少人）

月夕行動，感覺上可能有少少「懶係神袐」咁，啲人根本唔知會做乜，可能中午都係會去咗港島，應該又會冇乜人。

主要係講緊月夕

玩咗成年玩到悶啦屌

香港人做啲咩都係追潮流講噱頭

啱啱先知月夕個搞手嬲鳩取消活動